椰子正式教西咸！！！

椰子是無古的

斬！

唔係番愛華頓

斬比卡路爾

諗起都興奮

強勢回歸

終於回歸英超喇
椰子

椰子復仇

小豆 : ????

椰子是無辜的
ThebGenius, Welcome Back

椰子+卡路爾=最強組合

The 操神温

椰子

等睇用9981斬+卡路爾呢個組合

椰子會戰勝歸來
紅魔鬼掃進棺材

椰子用卡路爾打獌

諗起個波飛到好似打排球咁都興奮

闊波煎尼逸屎

顫抖吧英超

斬撚死你

祖赫特終於有得跟名帥

英式足球重臨英超

變椰西咸

型左好多

點解後面咁多圈

耶子呢次正啦 跟機有卡路爾俾你玩燒味

隻左閘出波都唔差

cresswell

耶子戰勝歸來

咁拖肥

卡路爾
Antonio

掃進棺材

睇落入肉過而家既曼聯,係差個空霸型中鋒去頂

新狗廢到咁搵摩佬教都死啦

椰子咪重金禮聘左爆炸頭囉

曼聯而家有盧卡古，仲有伊巴都未走

卡路爾玻璃腳，驚佢跳多兩野就落地受傷

普巴，史魔寧，馬迪都19x cm

果場明明係維迪自爆送返球俾人先搞到失分

新特蘭根本唔係教練問題係d球員堅廢
依加打英冠都唔掂就黎落英甲

新狗咁廢就不好瀨耶子
新狗英冠都打唔掂可能再降英甲
最開心係班狃
都唔知幾時可以同新狗玩打吡

就咁睇 chance creation 好似多過摩連奴嘅 19000
係啲出波質素唔夠高同埋爭個基奧特

新特蘭英冠都準備降班

中場無左史長老大斜線分邊拉唔開人地防線先俾人頂走晒。

記錄創造者

新特蘭個老板呃鳩椰子果時1月唔俾錢佢買人喔仲賣走佢既人